想買車，有咩推薦？

睇岩sienta !!
大約250000左右！

偽七人車窄到PK

屎眼癱

Noah。

又膠又 chok 又冇彎，仲要比 25萬

Target 7人車？

衣車，唔洗租車位，牌費燕梳都唔洗

Yes

慳油？

你1日渣幾多km?

RS6 Avant

freed

Honda stepwgn

Jazz

未聽過

幾錢一公里？大約？

大約100

樓主
唔好買假七人車
最起碼要買Wish/Mazda 5既七人車

仲要堵紅隧

講真 Estima Hybrid 2手 會爽好多...

外型中意四四方方 型d

Sienta個樣咁撚on9都型

Not sienta

Wish